《**MY
STORY**》（私物語）為日本歌手[濱崎步發行的第六張專輯](../Page/濱崎步.md "wikilink")，2004年12月15日於日本發售。

## 說明

濱崎步在發行專輯之前，曾經產生了不滿愛貝克思公司的想法。她表示她認為當時公司把她當作一件名為「濱崎步」商品，而不是一個藝人。

《MY
STORY》的創作，完全採用濱崎步的想法，她沒有為這張專輯設下一個主題，而是展現近似自傳式的風格，添加各式類型的音樂。她說這次的專輯，純粹就是想自由寫出腦海中所浮現的東西，無論是感動的、抑或是帶來希望的東西，都是這張專輯所真誠傳遞的訊息。

作詞風格方面，這張專輯已經不同於以往的歌詞包含了大量「孤獨感」的歌詞。取而代之的，她開始表現身為女人的心情。

這張專輯的銷售，根據愛貝克斯的數據首日在日本的鋪貨量即突破百萬\[1\]。另外，這是濱崎步第六張百萬專輯，亦是她歌手生涯中最後一張的百萬專輯。

## 收錄歌曲

## 參考資料

<references/>

[Category:濱崎步專輯](../Category/濱崎步專輯.md "wikilink")
[Category:2004年音樂專輯](../Category/2004年音樂專輯.md "wikilink")
[Category:RIAJ百萬認證專輯](../Category/RIAJ百萬認證專輯.md "wikilink")
[Category:Oricon百萬銷量達成專輯](../Category/Oricon百萬銷量達成專輯.md "wikilink")
[Category:2004年Oricon專輯週榜冠軍作品](../Category/2004年Oricon專輯週榜冠軍作品.md "wikilink")

1.  <http://www.books.com.tw/CD/activity/2004_ayu/>